新民黨同西門梓敬今日搞街站 - 選民登記

葉劉黨個選極都選唔到嘅陳健俊係寶林站搞街站
見到個西門梓敬嘅易拉架 真係唔撚開胃
係咁問人選民登記，都無人理佢

仲有得選咩

純粹為收集資料囉班粉皮